---
title: "Сообщество"
description: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
excerpt: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "see-more"
weight: 420
toc: true
---

Если предпосылки Wheel of Heaven вызвали у вас больше интереса, вы также можете принять участие, сделав ваше взаимодействие более ценным, помогая нам добавлять недостающую информацию или переводить недоступный контент на один из поддерживаемых языков.

Вы также можете связаться с нами через Telegram, Github и/или Twitter. В шапке вы найдете ссылки на каждую из этих платформ, просто нажав на соответствующую иконку.

Самый простой способ связаться с нами - по электронной почте. Получите текущий официальный адрес электронной почты на нашей [странице контактов]({{< ref "/contact" >}}).
